思覺老師談劉馬車同龍心

一針見血

Youtube界大師

老師

Sell埋老師

初代火影係唔同d

好想一碌撚插入思覺老師把口度

唔止初代火影 已經係六道仙人果個level

健康來財富來健康財富滾滾來

講到最尾想喊咁

思覺老師都攰啦

香港老ready
自JER黎自JER黎